部Mbp update左個os就開唔到機...

見好耐冇熄過機, 就reboot一下順便update埋個sierra os
然後就咁...

係壞hard disk定logic board
利申2011mbp

仲諗住睇下用唔用到10年
真係冇得救

用safe mode又開到機
之後部機自動update埋個os
重開後變返正常
又可以再戰3年

冇事嘅

rebuild OSX la

認真 想再戰三年既 落返el capitan

升high Sierra

搞掂左開唔到機update os之後
但又有另外一個問題
部機好撚熱
用開舊mbp都知發熱問題老是常出現
但今次冇乜風扇聲, 而且仲要淨係開左chrome
熱到好lag
關唔關個OS事?